終於到梅窩有狗，屌你老母

利申：居民

老夫要出手了

加油！上呀中坑！

義士

51歲(黃絲!)

推

推啊

係加分嘅機會 叫埋其他居民一齊啊

操他們媽逼，，手足

有冇即時相

中環大量狗

破產兄唔好做傻事

阿產萬事小心